另類「燭光」照維園？六四晚會推電子蠟燭

今年六四28周年，支聯會公布今年「5.28 愛國民主大遊行 」及「6.4園燭光悼念集會」的安排，今年燭光晚會主題口號是「平反六四，結束專政」。今次晚會有新元素，為響應環保，今年有電子蠟燭可下載在智能電話取代傳統蠟燭，電子蠟燭可在支聯會的facebook下載。不過支聯會亦會繼續派傳統蠟燭，但有環保團體於出口回收已使用的傳統蠟燭。另外，市民亦可亦入口掃描場刊QR code取代紙張場刊。

今年支聯會邀請中學生Band隊「Boyz Reborn」到場獻唱，但支聯會表未有主動聯絡大專生組織，亦未有大專生組織主動聯絡支聯會，但支聯會秘書長李卓人指仍有大專組織到場，大專生仍有關心六四晚會。他指，於6月4日及6月3日分別收到港大及理大學生組織邀請支聯會代表出席大學生主場的論壇。支聯會主席蔡耀昌指，他相信年輕一代仍會為公義發聲，新一代有自己對六四的了解及自由意志。

李卓人指，他相信香港人是外冷內熱，「心未冷、血仍熱」，希港香港人繼續支持六四晚會，「今年六四晚會主題是六四關我乜事，六四係要控訴政權打壓香港」，他又指，習近平有機會於回歸20周年來港，「香港已經被搞一舖，今次來晚會係對佢控訴」。

今年六四燭光晚會於6月4日晚上8時舉行，集會的主場區為維園6個足球場，坐滿則會使用後備場區包括中央草地、維園北面音樂亭及籃球場。今年維園近興發街的通道，除支聯會的基本宣傳攤位，不會接受其他團體擺放攤位，望方便市民更快進入集會場區，而銅鑼灣近噴水池位置則繼續有不同團體的攤位。當日下午4時至5時半於2號場區亦會舉行「回歸20周年的挑戰」座談會。
支聯會響應1989年的全球華人大遊行，每年6月4日前的星期日都會在港舉行大遊行，今年5月28日的大遊行的遊行路線跟過去兩年一樣，下午3時由籃球場集合出發，沿軒尼詩道、金鐘道、皇后大道中、皇后大道西、西邊街，遊行至中聯辦抗議。支聯會亦於當日下午1 時至 2 時半於灣仔修頓籃球場舉行「習近平政權下的公民社會」座談會。⁠

低調處理啦……唔提最好!

cut筆直定環保先

網上悼念咪得囉
課金買蠟燭
有埋歌詞字幕對住個芒唱K

咁毒果點影高空打飛機相啊？

創新科技既野你識條鐵咩

到時應該FACEBOOK YOUTUBE 全球直播邪壇法會

不了

跟電子香一樣
做個樣 呃神騙鬼

wfc🤷🏻‍♀️

點解李卓人好似多左兩撇鬚既

中化題目 網上祭祖
終於實現了

留個言當去左維園

食環署推出網上拜山

懷念先人，唔使等到拜山先講嘢。骨灰龕位供不應求，食環署為平息民怨，近年力推骨灰紀念花園同海葬，今日仲推出網上拜山網頁，孝子賢孫可在網上寫低先人生平及對佢嘅感言，又可上載先人最鍾意食物、歌星偶像圖片，利用網絡科技告慰在天之靈。

網頁有 facebook常用功能，可以邀請親友加入悼念之餘，又可以設定先人生忌同死忌等重要日子，到時會發訊息提醒親友，好貼心。呢個網頁只服務使用過食環署火化、骨灰龕位服務嘅先人，在世高官唔使驚俾人預先在網上悼念。食環署署長卓永興稱相信冇人咁無聊惡搞高官。市民可到「無盡思念」網站登記，網址係 [url]
[/url]

網上打卡

將成個六四集會電子化算啦

咁我用google map當去左算